搵到義士感動到攬炒巴條片

4:13:01

攬炒巴話感觸到佢嘅第三個時刻，係7月28號，元朗有義士既盾牌比子彈射穿，記者問佢點解仲堅持，義士可堅定咁回答：
「光復香港，時代革命」

香港人真係痴晒線，前線真係肯幫我地擋子彈，你地又肯唔肯818出黎遊行？
818維園見
光復香港，時代革命！

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推！

Up

push

唔好造神啦 感動到攬炒巴又點

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

818維園見

818維園見

一陣紅土見

感動到佢唔係重點 重點係818維園見

多謝你
多謝所有香港人
818

818 維園見

希望義士平安

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

「光復香港 時代革命」

光復香港 時代革命

聽日仲有咩原因唔出黎

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

屌你老母咁撚厚都洞穿

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

818 請大家不要忘記之前的事

respect所有前線

818

721 811
818維園見

光復香港
時代革命

啲留言勁多共狗

up

前線先係真正嘅英雄 respect

傳咗好撚耐啦

光復香港，時代革命

出

818 維園見!!!

818 維園

818維園

721 811
818 和理非遊行 維園見

前線有愛

塊板穿左個窿😭就好似香港人咁

唔好再分前線勇武定和理非好唔好
出得黎既都係手足, 大家都會成為光復香港既英雄!

睇親都想喊...
818

同意

Push

帶裝不戴裝 煙來怕甚麼

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[帶裝不戴裝 煙來怕甚麼]818！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

光復香港 時代革命！

😭

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

圖已盜，兼廣傳
我愛勇武

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

612 721 811

咩人818都要出！
所有有良知嘅人都要出

出黎啊,香港人

第一個時刻係610
其實係咩事？ 唱聖詩？

第一個義士死 不是嗎

我想要攬炒巴講野段片 同梁繼平條片多啲

818 見

818見

略有聽聞 但唔知detail
一直以為係615 first blood

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

剪左

出緊

前者在2:02:00附近；後者在2:20:00附近。

戇鳩分化圖都有人share?

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

光復香港，時代革命！
818 見

if we burn, you burn with us

屌你老母啦 咁就叫造神？ 感動到香港人呀

咁撚犀利你去頂呀，大家係欣賞前線既情操。

你就係道扮撚晒清高，眾人皆醉我獨醒咁撚樣。

真係屌你老味你呢啲垃圾真係翻屋企食屎啦

818
818
818
818
818

支持嘅手足，記得唔好只係喺連仔講， Facebook/ IG /WhatsApp /香討/baby kingdom有account嘅盡推

前線萬歲

一聲到前線句光復香港 時代革命
眼淚係咁湧

純粹係想睇返攬炒巴口中令人感動嘅一幕，感動到佢本身唔係重點，係你太敏感捉錯用神

光復香港 時代革命

818維園見

幫手擺上去其他social media

有無人可以cut出黎

之前睇蘋果日報 有個醫護講
香港人憑咩要義士幫我地擋子彈

有時見到啲藍絲同港豬 真係會好嬲
覺得義士犧牲好多

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

721 811

呢個義士真係型撚到震
我記得個陣我睇都係起哂雞皮 我自己係男人都係咁話

屌真係好撚感動仆街

光復香港，時代革命！

樓主都冇乜反應，你就無啦啦瘋狂屌人

推啊

淨係得樓主可以屌人

硬推

嘩,我吊

所以話跟本冇可能割席

你用其他信息推po啦,
而家個政府唔會聽你講嫁.
不如齊心推下818啦.
雙普選之後再推,事半功倍

前線為兄

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

bro

攬炒巴團隊發言 (文字版)

對比前面兩個時刻 我覺得第三段呢個唔及前面兩個咁震撼

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港

上面有巴打cut左放係YouTube
原post都有cut upload 左係其他platform

出得黎前線、和理非、文宣都係自己兄弟
都係想幫香港 點會屌
係自己人嘅就818出黎維園見

818
光復香港 時代革命